學生死，學生事，高官從來不想知

死完一個又一個
高官從來未驚過
大陸專才一籮籮
運完百個又百個

港豬負皮